Solomon Yue: 香港手足請在「初選」投票. 別放棄在「初選」投票的權利.

Solomon Yue:

民主派將於7月11及12日舉行「初選」. 呼籲香港手足在「初選」投票.
香港人投票, 正係向世人展示抗爭力量的的好機會.

推

共和黨Solomon Yue都咁講,
證明美國人都留意「初選」結果.

7.11-12 初選票站List+初選流程

票站要人

支持手足

初選要人

Push push push

初選民意 > 9月DQ選舉

幫推

推推

記得投票

比制裁更好既野呢 又走數？

未公布就話走數

初選投手足

幾時公佈定好似英國咁，拖

美國係民主國家, 要講程序
好似中國咁咩? 可以超快立國安法.

要站要人

推上熱門

push

Push

支持初選手足

敵人所反對的我必擁護

推，有票點可能唔投

要人

無錯

不能放棄初選手足

星期六，日 初選 請盡量forward開去任何你認識既人
初選係俾素人 抗爭派 本土派一個上位既機會
唔想再含淚投泛民 你既一票 好撚重要

Pishhhhh

再拖下的話香港人可能冇得出境

手足

唔好放棄呀

請踴躍投票

不要放棄投票權利

推呀

投票支持手足

拉埋身邊嘅人一齊投

無論你點投, 投比邊個

記得

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

call盡好朋友一齊投

報名比人捉

Pish

投完食黃店，睇幻愛

同意

完美

好重要！

7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

ok push

拼拼

其實投左初選會唔會比對家方便種票

唔好放棄 香港人

唔好放棄投票權利

任何方法有利己方都要做
唔好有教條主義
總之有利就做就試

寶寶where are you

初選重點係 黎真個時點部署

腦魔加持

呢個初選係咪非正式嫁？
只係比民主派啲人揀邊個正式出選？

pish
投票夠溫和未

「初選」係俾選民決定揀邊個民主派侯選人正式出選.

而家共和黨Solomon Yue都叫到, 證明「初選」重要.

和理非出動投票

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權法 #快閃文宣 #取回強積金

手足出動投票

塞爆票站

知啦

超區all in坦克車！

驚比人知大約有幾多票咁就死

哦

其實大家都仲擔心夠唔夠黃營一成人出嚟投初選
戴教授講到明唔夠一成嘅話會影響認受性
唔會去到要擔心俾人知有幾多票嘅層次

當然如果可以去到呢個層次我又唔拘

我都心淡
但今次唔投
下次未必有得你投

Solomon幾時有老點過香港人?

衝呀

狗衝票站

投票投票投票

tui

記得提早cap定選民登記冊

仲有搵多一兩個附近票站做後備
以防萬一 太多人 或者有咩突發事

有咩就做咩

推！

唔好再無用無用

好多人都唔知初選，宣傳未夠，大家話俾朋友知

輸 係因為放棄

AGREE

所以唔放棄就唔會輸

咁撚近，點都投

推，終於有D值得推嘅post

Gogogogo

今日狂send whatsapp group / tg group宣傳

推推推推

初選好重要 拉埋身邊嘅人一齊去投票

屌㩒錯不推文，自推

手足 集合！

手足集結在票站

推走啲四川post

初選更重要

票站都有喇

7.11-12 初選票站List出爐

推推推

推到星期日

Sor 訓醒再推

多謝各位手足幫推

屋企有事, 聽日再跟手足一齊推

都好多謝你同其他手足幫推

聽日再跟手足一齊推

要推

[暴大校友要人] 登記出席投票

最後召集： 10/7 5pm 前要登記

唔係香港有冇得投

而家嘅做法
你唔去票站根本完成唔到個procedure

選舉有助打國際戰線，好過手足係街頭打生打死嘅迴響

關乜事, 聽日都可以宣布唔俾出境啦

初選宣傳不足，快閃文宣開花

ppp

而家吹緊風.....

武肺再勁D會唔會封關

食屎吹水佬

印度禁又唔見佢出聲？

真係幾驚唔夠人
問過身邊好多人都唔知有件咁既事

所以要更努力叫人出黎

叫左
不過班仆街港豬

未到星期日, 我都唔會放棄

初選要手足

好，一齊叫人

手足集結

仲有得投就請珍惜

yes
唔可以自己放棄投票權利

係票站
自

上唔到熱門

推推推推推

又係呢句，萬能key黎

事實上係咁

走數所以未公佈

收到

和你投

曾國衞警告：戴耀廷發起民主派初選及所有參與者 可能犯國安法！

重點係keep住個氣氛

大家一齊投

7月11-12日初選最重要嘅係.....靚畫面?

7月11-12日初選最重要嘅係.....靚畫面?

- 分享自 LIHKG 討論區·

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

大家快啲去 down 定呢個 app 去投票
#普及投票 4.0 #初選

Android

普及投票 4.0

==============

iphone如果上唔切架就會連去網站度投

===============

投票須知及流程

===============

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

手足推呢個

Solomon Yue: 「初選」無人投票, 「香港」可能變澳門.

大家快啲去 down 定呢個 app 去投票
#普及投票 4.0 #初選

Android

普及投票 4.0

==============

iphone如果上唔切架就會連去網站度投

===============

投票須知及流程

===============

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

==============

原來iphone用戶初選投票冇app用
要掃qr code

sir this way

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

順便幫手 Share：

香港人, 出嚟!

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。

IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）